琴日記招仲笑鳩鄧炳強

人地一招就收你成場運動皮

公開話你知有狗扮人 宜家大家又充滿唔信任

原本兄弟爬山 座山變搶包山
勇武伸你一拳 和理非又踢返你一腳

運動可以去到宜家仲未散係因為我地素不相識 但係但互相支持

求下大家唔好再內耗 互屌
真係唔想香港變新疆
今場運動絕對係無險可守 冇退路 唔可以輸

唔想輸啊手足

我覺得最重要係黑警既武力既鎖壓
少女既爆眼
令到好多年輕人控制唔到自己既情緒
或者好多人真係已經唔係想贏(真普選)
係真係想同中共攬炒

有鬼帶風向姐

唔捉鬼
理性啲咪得

記得要有獨立思考

推

贏左先可以從制度上制裁黑狗

[文宣] 公安單野..........

係呀.所以睇到今日咁我覺得我地無可能贏

再互屌就冇得贏

大家都係自己人收下火 大家都冷靜少少
記住劍指港共

推返上去 大家唔好互屌